{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045421",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153927?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 달님 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のためには、チェックイン時間とチェックアウト時間を確認する必要があります。 チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約が確定されるとお知らせし、この宿は外国人のための宿として運営されます。 当日予約は払い戻しができませんので、ご注意ください。 また、チェックインは22:00まで可能で、この時間以降は入室できません。 この場合もキャンセルや払い戻しはできませんので、指定された時間内にチェックインする必要があります。 宿泊料金は入室人数によって異なり、人数の確認が必要です。 未成年者の場合、チェックイン可否を直接確認してから予約を進行してください。 もし未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 客室情報が変更される場合があるため、これによる不利益については責任を負いません。 また、基準人数を超える場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 入室利用案内に従って外国語案内、駐車、荷物保管、Wi-Fiなど様々な施設が提供されます。 付帯施設としては屋上テラスと手作りチョコレート店、セルフカフェがあります。 周辺地域には全州韓屋村、壁画村、豊南門、全羅監営、客舎、客理壇道、南部市場、平和の殿堂などの名所があり、ウェンイ豆もやし、マッコリ通り、珍味飯店、豊年製菓、ベテラン、夜市、イレミョンオクなどのグルメ店があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は払い戻しできますか？",
            "answer": "当日予約は払い戻しできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。この時間以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なります。未成年者の場合は、チェックイン可否を直接確認してから予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合があるのでしょうか？",
            "answer": "はい、客室情報が変更される場合がありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何が提供されますか？",
            "answer": "付帯施設としては屋上テラスと手作りチョコレート店、セルフカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺地域には全州韓屋村、壁画村、豊南門、全羅監営、客舎、客理壇道、南部市場、平和の殿堂などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か美味しい飲食店はありますか？",
            "answer": "周辺にはウェンイ豆もやし、マッコリ通り、珍味飯店、豊年製菓、ベテラン、夜市、イレミョンオクなどのグルメ店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 402
    }
}